如果白人、華人同黑人玩hunger games，邊個可以活到最後？

華人，因為劉德(留得)華

我仲以為你想講佢地成日比人吊起

答案：黑人。